狼隊今季都幾顛

個人覺得有大半功勞係領隊

燈?

No 個18號仔撞過都唔跌 仲護到個波出黎

咪on9 九成功勞係文迪斯

專殺強隊

燈

大半功勞係支那班主

燈到

Jota

燈撚到仆街 笑

新一代劫富濟貧

仆街樓主燈到反cup

樓奴

仆街樓主燈到

狼隊胡師傅

益哂鏝

堅尼米拿

條友真係唔識㗎喎